有無人試過突然少/無汗出?

由細都大都好大汗
講緊夏天屋企換完衫等出街都已經出晒汗，做完運動個時就直情好似倒水咁
但呢排出街同做運動都少左好多汗(唔關天氣事，以往就算涼涼地都好多汗出)
尤其做運動個時得個身有出汗，手腳都無乜汗出，個人又好似好焗咁
想問下有無人試過咁，係咪身體邊到出左事

你就嚟死喇